想帶隻貓檢查下

隻貓平時都冇咩病
但都5歲想抽下血檢查下
如果有咩唔正常都早d check 到
有冇話邊d 要check? 或者邊間好？ 大約預幾錢咁

2000蚊包診金
全血
甲狀腺 4xx
sdma 4xx 係比較新嘅野可以及早知個腎有冇嚴重退化

甲狀我自己覺得好似唔多重要
睇你多唔多錢

有d sdma要send出去
我隻貓1月尾先驗完

有冇邊間推介？
冇乜睇過醫生 唔知邊間好

你住邊區？
不如你問下你屋企附近嘅診所先
基本上都係2xx-3xx診金
驗全血1千左右
之後果d每樣另加錢

愛協好似有個保健計劃
做身體檢查驗血嗰啲

上網有睇到
但好似冇乜詳情咁
你有冇試過？

推

你要打電話去問佢先會講價錢你聽
暫時都未試過 淨係知個計劃係一次搞掂
下次再做就要重新畀過錢